仲有冇大專回應有後續行動?

11號出定嚟
Or 12號先保留體力出

科大su